其實係咪冇乜女仔會聽蕭山?

好似有聽開個d全部都係男人? 搵唔到女仔可以討論蕭山d point。

d女仔通常聽白兵
一聽白兵就會出撚晒水

好似好多真係政治上心既女仔都係純本土，即係覺得泛民既價值完全係0，議會抗爭係笑話。完全睇唔起蕭山同劉細良個d

女仔聽達哥, 好多女成日搵我討論, 都唔想理佢地

我朋友阿媽

上左年紀好似係多d

我識啲女仔都係港獨派嚟
我屋企人都係

一提議會路線同利用泛民就會恥笑你個d

小妹有聽開

弱智先會聽蕭山

燒山D Critical thinking 女人要聽啦

我阿媽

通常支持無勇既都容唔落其他意見
意料中事 口講團結
事實係有咩事就立晒 輸就怪唔全民聽你講

一集都都冇聽過就知人地冇料 純粹好奇問下。

我老母四十年前都算女仔
我星期日返親屋企食飯都見佢一路睇燒山一路笑：

屌燒山你燈好少少啦

嘩屌，好想認識你

燒山聽下冇壞嘅，有時都想知老一輩點諗野

有名你叫陀地mk妹

大把去時代d ol都講蕭經

網聚咩年齡都有

現實唔同連登呀

訂閱都成2萬人

中年都知佢燈咁大獲

聽燒山不如聽細良同老徐

細良今集都講蕭生啦名落蕭山

話藍屍唔將自己個名寫上去好唔開心

范國威都有2x名

劉細良越黎越唔知佢up乜鳩

本土還本土 都要識歷史 唔好學藍絲做弱智
聽多d 燒山講歷史

成日講咩都講晒啦 又要搵野來講

係蕭生先咁好精力 又識用你爆料來拖時間

金牌監製係幾奸人地爆料佢講

不過聽多d無壞

好多OL聽啤梨晚報唔敢認

係一見到白兵就出晒水

佢仲黃過前列腺
六十歲人上youtube聽仇思達桑普傑斯燒山鱷魚

知唔知Yoyo聽邊個

女人天生功利現實
唔會對事物有男人不切實際既幻想（愛情除外）

男性容易對父權著迷
將叔父輩作為理想形象的投射
所以多政治宅聽 劉細良 老蕭

覺醒女性必定擺脫父權
討厭說教的泛民KOL之餘（嚴父）
對愛惜年青人的Yukman多一分好感（慈父）

我媽聽到淺黃變深黃，聽到會主動坤啲藍絲親戚食黃店，仲話要裝TG call黃的

利申:運動初期佢淺藍，喺屋企戒tvb一星期，轉睇RTHK，自此佢學識上youtube搵時政野聽

燒山係講道理既

睇番網上報告，劉細良多女聽眾，蕭山多男聽眾

聽燒山同劉大帥係學到野
冇人叫你信晒佢
白兵呢，其實冇料到
你對比下就會發現佢角度好窄，睇既野唔全面，好多時係得出一啲冇根據既陰謀讑結論
人地比咩資訊你係一回事
你自己黥判斷又唔同

正常
係泛登仔先捧泛民劉細良蕭山上神枱

我 女仔 聽蕭生

有冇比朋友歧視?

我都係聽後生女仔睇白兵
老老實實 男人同女人口味不同
女人鐘意簡單直接易了解
老燒講d野雖然唔算深 但對女仔黎講好難明
更唔好講沈旭輝
大灣輝果d理論有時我都聽唔撚明 要聽多幾次
利申：聽開沈旭輝（大灣輝）

老燒講金融/歷史/企業果d好深

佢成日當人識

可能程度唔同

預聽眾都有番咁上下了解

d人名地理位置戰術完全當人識咁

聽開啤梨、毓民、白兵、亨利、大亨
多粗口先正

點會唔深 真係要讀史系先會識

蕭生仲要中西史都得好癲

女仔比較情感主導. 聽白兵, 啤梨呢啲簡單直接鬧人, 比較易搵到共鳴
蕭山主要係宏觀評論, 又鍾意旁徵博引, 借古鑑今, 難啲入口

燒山係老師式咁教 好固執好鐘意打飛機

好好笑成日j自己d歷史

不過真係有料既

sor 我乜都唔聽 而且最憎白兵

冇 我仲成日食蕭生間店

我唯一睇過燒山既一段片就係講阿嬌果段有晚訓唔著係度睇 段片未完就訓著左

我聽開達哥 蕭生冇聽

我媽日日聽